女文員多次落蘭桂坊玩受感染

當中第182宗確診個案為一名50歲女士，於加拿大國際學校任職文員，據知過去兩周潛伏期經常到中環蘭桂坊消遣，其間曾與大量朋友接觸

Push

姐點接觸啊

50歲落老蘭
驅風

50歲

50歲仲老蘭

鬼婆定港女？

日頭喺學校睇住班細路 夜晚就喺老蘭覓腸

50歲都岩？

嗰間國際學校好多狗仔狗女讀

性

黑瞇擝分分鐘真係睇唔出

不如加速攬炒算啦

方東昇模擬經過？

除左抵死唔知講咩好
希望唔好累到其他人

曾與大量朋友接觸，體液交換

50歲落老蘭

老蘭

好多5張野人妻都keep得好好

濃厚接觸

50歲系咪嫌自己婚姻生活太悶

停課好耐啦

52歲未亡人吳婉芳

蘭桂坊家族

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

屌鬼佬口味真係
老雞都要

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

lm

仆街，之前係呢間學校做TA

文員仔🙏🏻🙏🏻

D鬼佬好難講 品味

間學校係咪太古嗰間

好撚正

喺真唔撚喺啊，呢個50？

東方昇喎

去老蘭送貨咋下話

文員仔

可能去清吧者

套都唔洗戴

其實老蘭唔係全部都係club 有酒吧

挑

大把熟女落老蘭Soho

文員仔挑選哪位

真 老 蘭

50路

吹大咗 藤浦惠點會50歲

Wet妹（50歲）

50歲鬼婆 個樣隨時似70歲

成日落老蘭會Keep到咁
你信唔信

嘩
邊個咁抵得諗

咁應該好安全

yes
唔知佢係咪出去食飯多

真定假
但偷左課wo

屌又諗起百人基party

大家飲多兩杯， 你見到劉德華我見到楊采妮。

係？邊度收到風

爆係遲早既事 班鬼佬日日係度飲酒吹水唔撚戴口罩

50歲文員傳畀鬼佬，鬼佬傳畀後港女，後生港女傳畀男朋友。
試假設中間各個傳播途徑

係真唔真係啊？

有名你叫老蘭

知唔知係邊個文員

男朋友再傳比sp

佢哋撚有錢讀咩？仲要有錢都未必讀到國際學校

法官大人

風騷啵50路

你地嘅期望一開始已經唔合理
國際學校本身係孕育公廁嘅地方
你竟然期望教職員或工作人員唔係公廁
咁佢點教學生

咁就PK啦

現實中既男女關係真係好多係呢條path咁

今次唔係仔啦
文員姐挑選那位

咪係
連登成班毒撚lkf都唔知有無去過
酒吧shisha吧西餐廳咩都有啦

不過條女呢啲時候去bar都係on9

文員婆啦

佢會唔會d比d白色垃圾(white trash)當肉做器face fuck到嘔 然後深喉唾液中招？

我屌

加埋先70歲，打孖黎唔該

應該係黃竹坑嗰間cdnis 太古嗰間叫地利亞加拿大學校

呢個應該核彈黎

50老餅啦，仲熟女，咁嘅歲數，打橫訓係度俾人執屍都冇人要啦

有d國際學校學費唔貴

呢類男朋友真係慘過青頭生性病

過你50年功力幫你飛昇

認真答你，一定唔多狗仔女，普通家庭小朋友可以透過馬會獎學金計畫入讀。

利申：母校

老蘭啲酒吧大把中老年人放工去同朋友飲酒吹水啦
笑人去蒲嘅係咪從來未去過

我係覆佢d狗無錢讀國際學校

好囉好囉

老蘭大把五六十歲嘅鬼佬
後生食屌阿婆西先叫驅風
年齡差唔多嘅話黃昏情緣好事嚟

五六十歲嘅鬼佬不知幾中意食

全場黑忟忟豬扒都可以變女神

好癲，無嘢講，貪咩啊？貪夠鬆啊

要唔要去驗撚？

不嬲男女事差唔多年齡為之正常架啦唔通你覺得老牛食嫩草或者後生煲老藕好健康咩
講真老鬼除非極有錢嘅話邊有可能食屌到嫩西

博𥄫

何以

講真我60歲如果仲扯得起嘅話都唔介意食師奶
未去到嗰個年齡層唔會明個心境

屌唔落

大把啦

依家梗係 我依家都唔會屌得落
但你老咗就會明

20歲vs師奶，你食邊個

依家食前者
四十年後後者
人生唔同年齡層係食唔同嘅女

前者 前者

無人問你嘢你係絲

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

包無手尾跟...

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過 關節酸痛咪玩咁癲
七張幾處女啅得過

唔好講到好似真係成間學校都係狗仔女咁
多極都唔會多過5%嘅學生係掛

文員女挑選那位

你班仆街，個post 講佢同好多人"接觸"過
你地就研究50歲正唔正

學校大把腸

好樣衰

性接觸

老就老啦女文員

被挑選的文員

請受小弟一拜

連登仔係咁

50

國際學校
勁多鬼佬同事

係你地眼中lkf只係得club...
附近大撚把餐廳 又有好多酒吧
50歲落老蘭完全無問題
問題係啲鬼佬係無防疫意識

係咪老咗失禁喳

無撚得頂

京野美麗

醫生話係生理問題，好多女人每晚都需要，嚴重嘅一晚要食幾餐，所以好多搞到離婚

B仔呢啲留返俾你

50歲都仲去玩，不過鬼佬又真係唔識睇

你食開咩好野

一定係廁格俾鬼口爆

女目前犯？

填海華不了

54歲

又話吞精有效預防嘅？

為搵錢先出賣身體, 呢件擺明錢都唔收

爛蒲既女20歲似50歲就有

50歲...算啦好嗎

可能執紙皮

抵死啦

Milf

亞洲人50歲係鬼佬眼中岩岩好，夠女人味

50歲 夠驅風

系你老母

人地晚晚落老蘭招生啫

唔係我杯茶

蘭桂坊聚集來自世界各地的遊客
高危地方嚟

政府應該封鎖蘭桂坊

陰道定肛門？

班留學生一到地應該第一時間去果度玩

係呀，因為佢地有錢讀國際學校。。連仔多數讀公立

五十路媚藥濃厚接觸

嗰樣好老

鬼佬遊客嚟香港一定落去玩，佢哋唔會留係酒店自我隔離14日

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

食得多嫩口野

間中要食下老野

屌 中伏 我次次落老蘭都係識30以上

你老母個西仲悶 5p仔

比佢傳染左果D慘過死
比全世界知道屌過50歲老婦

群P

四點半記者招待會會唔會講得多咗，私人活動空間都揚曬，基本上依家全港有咩地方冇風險吖，已有咁多確診者，四周都隱藏住病毒。

其實後生女唔多落老蘭
酒吧好多都35+

後生上樓上club

直覺係黑絲女

老雞

校務處女職員?

呢個明顯有keep
有幾多個54歲女人可以keep到咁樣
大把女人去到呢個年紀已經自我放棄

50歲都咁玩得

仲有王馨平好想雙飛

文員妹

50歲文員阿姐仲想呃洋腸

唔 屌
理 得
鬆 唔
定 好
緊 忍
- 假。松島安

town

我要牙媽得啦

狼虎之年
小腸點飽啊,起埋要大腸啦

學校冇鬼佬同事?

之前唔係話男人咩

咪再當屈臣氏神咁拜!一早知有人中左唔通知員工，成個港共咁

白鬼

不嬲都女人
由琴日記者會講

抽插

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

1989 年 5 月 4 日（30歲）
邊得嚟50歲

蘭桂坊襟兄弟家族

真係好撚靚

連登仔成日打飛機
LKF就一定clubbing?
睇少d喜愛夜蒲啦
夜晚同朋友酒野吹水係大部分西方人文化

我以為係35歲...

靚過好多後生女

5張野響古代做得啊婆喇

証明依家得老野先會落老蘭

諗起鮑姐

鬼佬眼中五十路港女可能等於佢哋三十歲

好撚嘴賤

做得我老母

咁正就唔洗落去引仔屌啦

50歲 女文員

知唔知棋靈王而家點？

飛雞同蘭桂坊公廁都中
中上產世界必然大爆發

而家仲爭窮鬼世界

多P

50歲留係屋企啦
仲落老蘭 知唔知醜啊

[ff mode] 可能人地係美魔女 / 美熟女 [/ff mode]

50..=.=

50歲落酒吧吹下水得唔得啊一定要落club㗎咩

徐娘半老，滋陰補腎呀！

多次與別人體液交流喎
話同朋友落去吹水飲野個啲係咪睇漏呢句

可唔可以post返啲正常五十歲阿嬸既相
等大家唔好咁多幻想

屌你50路去老蘭可以做d咩

KGV英皇佐治五世學校先係狗仔狗女多呀，呢間野係97前專收幫辦級以上既子女，而且比起其他英基協會學校平學費

AV情節真人版

加拿大國際學校超多大陸仔

[ff mode]我會諗起羅霖[/ff mode]

「我whatsapp group收到

●第182號個案：
50歲女士，
居於西貢大網仔，
為加拿大國際學校的文員，
育有3名兒子。
她無外遊紀錄，
3月11日開始頭痛、喉嚨痛及疲倦，
病毒潛伏期兩星期內，
多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情，
衞生署正聯絡有關人士。
她於聯合醫院留醫，情況穩定。」

可能有吳婉芳咁正呢

兩星期內瘋狂做愛內射

保養得好扮30歲呃鬼佬都得,不過個鬼佬就慘啲,屌咗個大自己十幾年嘅女人

三十歲就堅慘
但如果四十尾或者老過個女人嘅 就絕對係應該祝福嘅好事

this post is green

佢個女見到個老母仲靚過自己都唔知會係咩感受,帶男朋友返屋企個男朋友全程望住伯母咁都唔知好嬲定好笑.

文員仔 挑選哪位

散仔未必有

散仔就算罷啦

少女唔鋤……………

蘭桂芳群組

點睇都唔似做文員啦

去蒲同返工唔同look 好常見

正

屌able

張相唔似50歲
似40

似40頭多啲喎

所以中環間翠華真係好撚緊要

簡直係人間照妖鏡，照一照隨時可以執返身彩

但過幾日會摺

姊妹丼

777+葉瘤

硬左

依家60歲先中年你識咩

文員女挑選哪位

飲到半醉

講得會鬆呢d人一定無令女人興奮過 或者幼過手指
個西肌肉黎 舒服個陣係一定會變緊

我真係未屌過老餅啦，可能你有研究都唔定
你中意捍衛自己嘅愛好，我都無計嘅

文員女挑選那位?

最後結論係毒撚稱霸地球

成日J 40,50路

番號呢

咁肥祥實出事